En este vdeo os explico como hacer que tus Tweets de Twitter aparezcan solos en tu Perfil o Pagina (fanpage) Facebook de forma rpida y fcil. Espero que le des a Me gusta y te suscribas al canal. Graciass

Video Vincular Facebook con Twitter (que se publique lo que publicas en tu Facebook directamente en tu twitter):
http://www.youtube.com/watch?v=C6JMu9DBp8Y

Como poner tu Twitter, Google +, Youtube, Instagram, Pinterest, Vimeo, Photo Contest, 500px y Twitch en tu Facebook:
http://www.youtube.com/watch?v=dRlv6wP7U6U

Video redes sociales y tu Blog que se publiquen directamente en tu Facebook (fanpage, perfil o grupos): http://www.youtube.com/watch?v=b6kSvzXjh80

Os dejo el enlace a la lista de todos los vdeos tutoriales para tu blog de blogger:
http://www.youtube.com/playlist?list=PLxrlSPzTYmSweRY4a2adrDLHrHX77ebTm


Nuestro correo: consejosparanovatos@gmail.com
Nuestro canal: http://www.youtube.com/user/TeodorusMaximus
Nuestro Facebook es http://facebook.com/TeodorusMaximus
Nuestro Twiter es : @TeodorusMaximus

Blog: http://consejosparanovatos.blogspot.com.es

Cancin introduccin "This is how it work" de KingG7.